有冇人唔中意過新年？

正評：
負評：

聖誕同新年太近
毒撚好辛苦

屋企本身少親戚 得小貓二三隻 個個朋友都去玩去返大陸拜年 我就係屋企on99咁過

咁你味同啊媽番大陸玩囉
利申：塵華，救我啊

咁你咪走

走去邊 新年去旅行貴幾倍

留係屋企囉

咁祝你過唔到年啦

身邊啲fd都食團年飯
而自己老豆老母都要返工
雖然大家都係屋企過 但係就好孤獨

留在家中毒下算